有冇人申請左今期房協個資助居屋？

我見好撚多人申請，其實香港真係好多有錢人